兩兄弟為錢嘈 33歲細佬打到35歲大佬周身傷

2017-09-18

凌晨零時許，一名35歲姓香男事主，在大圍顯徑邨寓所，因金錢問題與33歲胞弟爭執，其間被對方懷疑以硬物襲擊及恐嚇。男事主身體多處受傷清醒送院治理。警方初步調查後，以嫌刑事恐嚇及襲擊致造成實際身體傷害拘捕胞弟，案件交沙田警區刑事調查隊跟進。

呢排真係多古怪命案/傷人案

尋日係爭淥麵，今日係爭錢，聽日會爭咩

呢單有幾古怪

爭女

爭打機